香港有冇卡拉ok多日文歌？

neway啲歌好舊

留名

有既話都只會係自己一個去

要去樓上日本K 用日本機歌庫
應該銅鑼灣樓上鋪會有 逐個鐘計錢
通常都係日本人帶先識去

user名 巴打有聽アイドルネッサンス？

皮都收埋

search hong kong japanese karaoke
第一間已經係

不要再説了
岀完自己歌就冇得繼續

日本人俱樂部？

日本人俱樂部...其實日本人學生得宴會先會去
日文K only尖嘴都有

big echo

前髪がゆれる 呢隻真係冇得輸 loop左唔知幾多次
最鐘意Blue Love Letter 同 前髮

未睇過Live就執左，好遺憾

我都冇

希望年尾去到睇赤い公園
有理子做主唱

有聽過佢唱新歌 slow motion blue 都唔錯
本身隊band d歌都唔易唱